發現首好好聽嘅歌 聽到喊叫 點解咁少人知

瘋狂loop

第一次聽 把聲幾似謝安琪

好聽

填詞有梁柏堅

push